有無人知呢個physical女教練叫咩名，好撚正

黃衫個個

想報堂

Push

可唔可以指名佢地幫我拉筋

可以 但咩名先

2年前 分分鐘都唔係度啦

我要ig ja

右1成個周秀娜咁

Wfc

拉條鳩筋

叫做雞

55

轉左去Goji喇

咩名 想follow i豬

搵撚到了

ig呢

Roseanncw

陰撚功，香港健身啲女pt搞撚到自己好似揼骨技師咁